一日有gphone，一日就唔會再出去

死返入去啦，左膠

波台傻鳩